有咩game劇情係真係觸動到人

Last of us
detroit： become human

To the moon

life is strange

Clannad

nekopara

DDLC

Outlast

Witcher 3 heart of stones

the last of us part 2

雖然就應該觸動唔到人 但又劇情又真心幾精彩嘅
係第兩季唔知做乜鳩

Persona 3
TOX2

euphoria

喊到仆街

真

red dead redemption 2

Detroit，尤其女工人同細佬女條線

個人最鍾意都係connor條線

Life is strange 同 Life is strange Before the storm（aka前傳）
What Remains of Edith Finch

天之痕

對馬戰鬼
God of war

對馬殺完舅父之後
好空虛

FF6

Pokemon mystery dungeon explorers of time

Nier

Bioshock1-3加埋dlc

the last of us 2
想衝入去打柒艾莉同隻大猩猩

Metro 系列

ドーナドーナ

rdr2

Medal of honor 2010, 結局
Spec Ops : The line, 白磷彈

第一次玩呢隻game真係喊到仆街

MGSV

bioshock infinite ending
what remains of edith finch
ori

Gta4

人中0 真島條線

FF7CC
Zack

感覺好似玩一個童話故事

一定係Red Dead

返校

: oh Arthur ~

: Don’t you oh Arthur now

Nier death stranding

臭作

真實到有人想ban隻game

人中0之後第二隻玩晒全部劇情嘅game

FF 7 cc
Ff 10
Rd2

仙劍...

War3 阿薩斯王子 伊力丹

呢個真係勁多位都好𠹌感人
就連啲支線都做得好撚好

gme

dlc個結局好想elizabeth最後可以見返booker一面

yes, 好想同elizabeth瘋狂做愛

DNA

booker I miss you

Life is strange 真心正
前年仲特登去咗佢based on嗰個城市
叫Garibaldi, Oregon

我細佬喊左百幾次

one shot

detroit淨係睇左goodend
唔知點講

瑪奇G1 G2

ZACK

一黎就打大佬

秋之回憶

COD MW 1-3

Soap
Ghost比仆街 sheppard背叛個到
最後price報完仇坐係到食雪茄

All Nier
玩完自動人型睇返個歷史
代代主角都咁撚慘

bioshock infinite
主角同佢個女
好想booker同Elizabeth可以再重聚

GME 插落50 再上返200果下
感動到呢

lm

臭作
放棄淫邪，重拾健康人生

white album 2

bloodborne

where's my BB

胃痛到人渣

救個女，第二集就死了

Nier Automata

熱情傳說.真之同伴

Ff7

FF10

加埋 素敵 首歌

- To the Moon
(For River, for ever)
- FF type 0
(因為大人的戰爭，死的全部都係細路)
- FF 15 + comrade dlc
(完全係bgm的帶動)

人中之龍0

life is strange 2 個劇情都好深刻
講兄弟情

最尾大反轉真係哭能咗

碧咸

Bioshock 全系列

FF10

好橙

你講緊heart of stone定blood and wine

Nier "1" 二周目， Nier 2係得E結局先有feel（黎緊會出remake)

人中之龍0 真島線，駁埋極2真島篇

仙劍1，玩十次喊廿次

RDR 1&2

ICO、汪達與巨象、Trico 上田文人三部曲

鏡子大師

正想講，冇劇透既情況下真係以為最後可以打死d兵，點知

Heart of stone玩故仔 blood n wine玩地圖
Taussaint 真係靚到唔捨得走

還願

姜維傳諸葛亮同姜維死果part

劇透

Xenoblade 2

A way out
同fd玩合作無間，結果個結局

Max Payne
仙劍4
Witcher 3

劇透仆街死

傳頌之物

喊撚到

喊撚到收唔到聲

空之軌跡

台灣game 幻想三國誌2

acecombat六

風色5 屌你老母7呢

仲要計埋極2 真島線

反而2 真係無乜心機玩
好唔鍾意細佬個格
投入唔到
爆左一次就算

第一集我可以玩6 7次
白金都白金左兩次

細路就真係似個9歲細路咁幼稚，係有少少煩，但又好合理，唔通9歲成個柯南咁成熟咩。

我自己中意2 做個無超能力既阿哥，
作為榜樣遊戲中每一個行為都會影響細路，
亦都會影響出邊個結局

LiS1就不論過程做過咩，結局都係最後一下決定晒

舊COD MW 1-3

Subnautica

遙仰凰華

當你講緊動畫

不幫

屌唔好講當年上網睇到最後要死，停咗係最後劇情前唔敢打爆機

逆轉裁判3

軒轅劍參外傳，天之痕

小雪......

軒轅劍3+外傳

巴打有料到
Medal of honor直升機嗰關好正
Spec Ops玩兩次先明個故仔咁癲

真係打咁多年機都未有驚超越到佢

LOL

海貓嗚泣之時

💎✋

1)Short step, deep breath
Everything is all right

2) do...（畫面跳閃）do...（男拖著女）
（見月球）
Do————————（credits)

大神
你話劇情好驚天地泣鬼神咩, 又唔係
其實都係神愛世人, 神又靠人既信仰心之類, 好鬼老土
但係當玩家一路冒險遇過好多人, 呢啲人最後來幫返你, 加埋個音樂同演出真係好感動同有沈浸感

Nier 最後出其他飛機嗰吓

Undertale 殺san嗰吓

Chloe...
玩到第四章真係起撚曬雞皮

姜維傳

chloe先係真主角

咁多負評
last of us第一集故事的確係好到無得講

天外魔境第四之默示錄
童年玩伴個將軍死咗，佢為咗報仇打算將戰車衝入敵陣
但事前中間劃線 想死嘅先越過條線一齊死

G3都唔錯 我玩緊果時其實覺得去到G12都幾好睇 但頭3G真係最經典 去到再後面就有d唔入戲 可能年紀大 可能故事真係差左

係 真係要頒個獎比個編輯

可能都同G1-3太難解有關
果陣得星月門 冇日陽門
要猴住某個時間先去到目的地
人物又弱
顯得劇情特別珍貴

屌你胃痛又發作呀仆街

telltales walking dead season 1
lee死嗰陣

成隻game其實算唔算命定論 Max無論做幾多野
最後Chloe都係要死 最尾係廁所果幕真係玩到眼濕濕
btw個人覺得Bay結局先係真結 果種情感渲染做得好好 加埋個bgm 反而Bae結有種求其既感覺

早期玩主線玩到變聖騎果下真係覺得好撚型 好想佢呢個劇情出動畫 玩埋G3會覺得聖騎士好噁心 點都會選加入暗黑武士

btw知道瑪利=娜歐果下

原作都OK呀

魔獸
巫妖王

唉.....Lee....

劇情神作

垃圾Clementine 因為佢死唔小人

呢個係觸動到玩家噁心嘅情感

Mafia 2 ending

ff9 vivi

佢仲好細個個時我都接受既，畢竟無人教到佢點做

FF TYPE ZERO

type 0真係好正psp ps4都買左
首bgm真係無敵

exac7ly 變聖騎果下真係好震撼
睇黎巴打都經歷左唔少
點解覺得聖騎噁心？
有啲劇情唔記得左

到而家都未接受到瑪利=nao
想像唔到佢地係同一人
但三勇士劇情係正

搵到個網整理左啲劇情

想睇返主線啲片

巴打仲有冇玩

Clem好正wo 細細個已經好識做 又得意
大個左就好型

16:13

Cod mw系列
metro系列
metal gear solid 4

willie pete! get down!

真英雄

汪達：我早有覺悟了

正wo有得睇番劇情
我記得細個玩果時會去一個叫寧靜的天空既公會個網站睇劇情 佢果個網好齊 講埋上古時期果d背景 睇到好鐘意凱爾特神話

我記得G3艾明馬夏王室同聖騎d劇情好黑暗 就好似政府同狗既關係 聖騎入面好腐敗咁 但我唔記得詳細 係有個印象咁哈哈

瑪洛士都係個好慘既角色 三勇士都係悲劇收場

細細個已爆晒逆轉1-3，上年再玩番steam版最後都係玩到眼濕濕

Undertale

茉莉安是大壞蛋

想當年打左8粒鐘貝卡

想當年由小貝（G1 Boss) 打到死死下
到之後一箭穿死佢

戈德
真正的男人，只有在一切都結束的時候，才會流淚

仲有死刑犯果章對仲係細路既我黎講好大衝擊

寧靜的天空我都有上
背景音樂我記得係水星領航員 牧野由衣 無限幸福
因為佢而愛上牧野由衣嘅溫柔甜美歌聲
買咗人生第一隻CD

COD MW2 - Loose Ends

可惜Danger Close就咁就沉沒咗喺歷史入面

Would you kindly

好耐之前
唔知仲有冇人識

仙劍奇俠傳

異度神劍1，2 都ok

識貨呀ching 我果陣都有睇寧靜的天空
覺得個網好靚好organized
後尾入埋佢地公會
仲記得個會長叫雪慈
但搵唔返個網...
個遊戲背景好正
mabinogi呢個名都起得好好 吟遊詩人

乜原來聖騎咁黑暗...
可能果陣太細個get唔到劇情
如果唔係可能都會揀黑騎

岩岩見到YouTube有人擺左主線video上去

去到後來出哈姆雷特果期
自己已經唔係好跟到個節奏
慢慢放低左隻game

School days

Warcraft 3
Wow 1 2 3
之後就算吧

doki doki literature club

FF14 3.0

GTA4

Brother in arms (呢個好似冷門啲）

Metro

Walking dead